(以後唔玩股票)點解次次都咁黑仔

10年前開始掂股票,3次入市機會,3次都遇撚正大跌市

08年,嗰時讀書拎左幾萬蚊grant loan,見個個亂買都升到豬頭咁,
就第一次入市, 乜都唔識, 7.x 買左隻建行
仲記得上堂時,隔幾分鐘就去禁下有無升跌
點知買左無耐就大跌市, 一路跌落去無左幾千銀,
對於一個學生黎講,真係好心痛,
再隔多一排,由於等錢用,迫住賣晒d貨, 埋數蝕幾千至一萬
(之後幾年見到建行跌到得4,5蚊,再見返今年升返去7.x, 諗一諗原來已經10年了)

13年左右,嗰時出黎做野無耐,又係股市暢旺,
問銀行借左10萬,諗住買下d細價股,
諗住升少少都有幾百蚊執下啦
記得再開心係買330 思捷, 無啦啦有日爆升,執左7千幾銀,
過多一排,唔記得乜事大跌市
D貨又係hold住,同樣地,之後等錢洗,又迫住賣走
蝕左5位數

2018年年頭,未打貿易戰,個市又係升好多
儲左廿幾萬,再去銀行借左35萬,
見到戶口有成60萬,嗰刻真係幾開心(雖然有一大部分係借返黎)

好買唔買,走去買左隻1357美圖,
之後仲要買埋6060眾安,
見1357跌左一大截,走去溝貨
60萬入面,有成4x萬買左美圖,平均價9.X
10萬左右係眾安,平均價73

到今朝望下個account,已經得返16萬,呢一年就係唔止蝕,
等下無幾萬,等下又無十幾萬,
足足無左成40萬

已經無乜咩感覺,再等都唔知等返幾多年先升得返上去
過埋今次,真係以後唔再掂股票,d錢放喺銀行無息收仲好
就係買,都只係買5號仔呢類算

咁多公用股 收息股 你唔撚買
買埋d垃圾 做麥鳩

樓主快啲再入

借幾十萬輸左唔使理唔使還，樓主已贏。

呢一刻唔等錢洗je
但借嗰35萬,每個月還6千銀,還成5年,
諗返起真係好撚on9

成日就係搏d妖股會升
美圖初時入手10蚊,之後見升到11,12蚊,就好撚開心
但完全無諗過會大跌

美圖你都買

美國依個價繼續short 50pct 就差唔多

做乜咁衝動 d人玩細價股都係拎自己profit黎玩
邊會借埋錢黎玩

買埋哂d垃圾 同賭錢無分別
如果當初腳踏實地買下收息股放到今時今日回報應該唔差

Short你個頭咩，又唔係經常性操盤。你放係個倉到jm9

就算係果個時間 都大把優質股買 點會買美圖
你正正經經買 蝕極有個浦

有時唔博下，真係唔會發達，如果美圖真係不停升，升到幾百蚊，大家咪又係會讚樓主眼光獨到，成敗論英雄啫

150蚊買滙控，一樣蝕好多

稍稍了解下個業務都唔掂

你估美圖係QQ咩 QQ衰極都仲有得賺
只怪自己連基本盤都唔睇就走去入市 仲要之前衰過兩次

隻野估值仲係貴，唔係structural short係咩野，美股有隻野叫snap,都是一樣玩法，當然散戶好難short到

係,其他優質股,雖然升唔多,
但跌極都有限

記返年頭d statement,見到嗰時入過6885金山能源
嗰時就係驚呢d股中伏,升左少少,3.1就賣走左,
而家見返升到去4.1

同樓主一樣又係十年前開始炒股
經歷既野同你差唔多，不過我唔敢借錢，金錢上唔算有咩損失
但我個FD同你一樣，心熊借錢炒，又係個個月要還錢

趁跌市生生性性月供公用股/2800啦。十年左右追番

輸到今日你都仲覺得自己係黑仔既你有排輸

要學精了，加油

岩 當賭錢咁買股 贏係好彩 輸係應該
如果輸左話自己黑仔 姐係到呢一刻樓主都未知自己點解輸

抵撚死

6字頭8字頭其實唔洗留意,
你咁玩不如玩期好過, 起碼輸完學得仲多野
你玩6字8字, 點都唔夠個莊家玩, 蝕錢又無野學

最後我都係建議你用行業板塊搵個你覺得有機會/熟識既行業
簡簡單單買入面既龍頭算

你橫掂都係賭買牛熊本少啲好過買啲妖股
同埋你唔係黑仔係on9
到周街都係股神嘅時候已經係水尾你先入場

agger, 我都想講呢3個字.
樓主技術指標唔識、睇大環境睇trend 又唔識、細價股係與虎謀皮運作根本高手先好小注亦唔識, 最後連穩陣嘅睇基本面長揸收息股都唔識
投資好多門派, 我覺得拉勻平均每年係正數、搵到錢就係OK可行.
但樓豬呢D 零知識又零檢討, 根本同去澳門賭大細亂咁玩, 仲要係借錢咁玩, 唔輸得到破產咪偷笑

你講真定假呀買美圖？
識玩少少都知唔掂得

優質股升唔多
見到呢句都知佢有幾on9
823 3年前幾錢??
16年頭先40頭蚊
依家都差唔多80蚊
計埋息都賺成倍
樓主呢D又無腦又想搵快錢輸左又賴黑仔既on9真係抵撚死

個市就係要有你呢啲傻仔

一開始啲錢唔係閒錢就咪買股，到後尾借錢買

你真係以為你黑仔？

你去伊斯蘭國叫耶穌愛你畀人殺咗係咪黑仔？

打咁多字開post黎比人屌 原來衰on9
買哂中電 港燈 訓醒 十年後起身都唔洗輸
走去買美圖

吹水post咁多人認真

唔老千既股你唔掂
新手買下公用股咪算囉

香港股票傳統幾只收息股就算 共他唔知唔理就算 唔好浪費時間

十年前輸細價股 已輸幾十萬 依家只會收息 公用股算數

新燈神誕生。

兩隻cap完水散貨老千股都買齊

勁
獲獲玩完場先黎入市
仲要有幾妖買幾妖

樓主係屬於贏錢唔走貨,輸錢先走ge人黎,所以永遠都係輸錢

邊到借

呢D細價股日日有人玩啦
一升升成40幾%,一跌輕則唔見幾千
你叫佢地買港燈收息,佢覺得你傻

等錢使仲買股票

等錢使仲借錢買股票

樓主間接請連登仔食飯

你10年裡嘅其他時間坐梗監？冇投資咩

買正股都輸成咁
唔識賣出止蝕?

08年 呢d機會你都可以錯過已經證明左你係智障..

見升到忍唔住 然後沖入去買 如果keep住咁
好快有第4次

根據條trend 下次樓主炒燶股票應該會輸7位數字